**CÓDIGO TERRAFORM PARA PROVISIONAMENTO DE INFRA AWS**

PARA A PIPELINE SER EXECUTADA COM SUCESSO, PRIMEIRAMENTE É NECESSÁRIO:

ADICIONAR AS CREDENCIAIS DA AWS NOS SECRETS DO GITLAB COMO VARIÁVEL: https://gitlab.com/anauecuri/waycarbon-app/-/settings/ci_cd

    - AWS_ACCESS_KEY_ID
    - AWS_SECRET_ACCESS_KEY
    - AWS_DEFAULT_REGION
